【ViuTV】《男排女將》We are the Littles [請使用不推文回覆] (39) 牙魚身世好橙

《男排女將》
🏐We are the Littles🏐

全港首部男排港劇《男排女將》11月23號正式登場，
為大家送上一段香港排球運動員嘅奮鬥故事。

故事講述，阿King（顧定軒飾）、Bobby（Anson Lo飾）、阿檸（Tiger飾）、方丈（Jer飾）、阿神（Edan飾）幾位熱愛排球的年輕人，原本是某甲一排球隊的成員，不過因為身高未達標準而遭人遺棄，他們對此憤憤不平，直至後來遇上蔣家瑜（鄧麗欣飾），幾位男生的命運從此改寫。

蔣家瑜其實是前香港女子排球隊成員，因為幾年前一次沉重打擊，令她失去信心，過了好幾年渾渾噩噩的日子，當她遇上阿King這班人後，重燃鬥志，一發不可收拾，決定開創先河，成為全港首位擔任男子排球隊的女教練，球隊名為「力圖」，創團後隨即吸納新血，包括潛質優厚的魚仔（Ian飾）。

「力圖」齊腳後，積極為參賽做準備，但家瑜堅持不做魔鬼教練，主張「開心排球」，但要求相當嚴謹，因為她認為這樣才能夠享受打排球的真正樂趣，一眾隊員在家瑜的帶領下，球技突飛猛進，與此同時，面對熱情投入的隊員，令家瑜決心改變，嘗試走出個人陰影，希望重新實現自己當職業排球員的夢想。

當年被人笑謔的「矮仔」球隊，創造出一個又一個的「小傳奇」！他們用行動告訴大家「We are the Littles（我們不高）」，但別小看我們！

《男排女將》於2020年11月23日起逢星期一至五21:30－22:30於ViuTV播放。

LM

Credits to 力圖稱霸絲

Little 力圖球隊

蔣家瑜/教練/力圖大腦
家瑜（鄧麗欣Stephy飾）

???/體能教練/最強暖男外援
黃淦Sir（陳宇琛 飾）

1號 T K WAN/???/後備接應二傳
Chris1 (Alton飾)

2號 C K TO/淘志強/後備二傳
Chris2 (FatBoy飾)

3號 W P AU YEUNG/歐陽偉平/後備大槌
Chris3 (Jeremy飾)

4號 F LING/凌鋒/副攻 (隊長)/內務擔當
阿檸 (Tiger飾)

5號 K C YUEN/袁啟聰/大槌/理性擔當
方丈 (Jer飾)

6號 Y YEUNG/楊洋/副攻/力圖公關部/呃Like擔當
阿神 (Edan飾)

7號 Y L CHAN/陳逸朗/二傳/調解擔當
Bobby (Anson Lo飾)

8號 K H CHEUNG/張競康/大槌/士氣擔當
King (顧定軒飾)

9號 K K KWOK/QK/大槌手/身高擔當
QK (193飾)

10號 C Y YU/余俊賢/接應二傳/得分擔當
魚仔 (Ian飾)

歡迎各力圖球迷指正/補充

黃金蛇3萬當家瑜雞？

氣功廢㗎

黃金兵啊 我要你啦

黃金

黃金兵都嬲左

諗起Error個mv

有冇人組成 迷新黨

今日朝都推咗成個PO啦

魚bb我願意做你後底那

冇

好睇

冇 得你自己

啲post快到部手機hang咗

家瑜為咗自己為咗黃金蛇
要克服自己既創傷後遺症

還好，仍然未捨得放棄
才明白我，會為愛和時間競技
純如清水，只想跟你又走到一起
承受些傷悲也是福氣

黃金黨要嚟了

不了

搵安安同蟲蟲

小美好有愛心

孤芳自賞

蟲蟲好正

得兩個黨員

做兵做到禁

感覺唔一齊結局仲好睇

Jerdan

魚黎緊係咪都有

Chris2依家係正選

孝b

魚仔會係因為咩事斷手入院

咁大家唔好丁佢

無追一陣都就爆po

呢對cp應該點叫
神方？神丈？

獸母牙魚好橙

JERDAN

推得好快

等緊睇第二次點整到隻手

厹神 賤Dix同陳安立都係得你會迷

阿新麻麻

掛住波

總是遺憾收場

好想俾佢叫我媽咪

牙檸表示好想做雜務

黃金蛇單戀娘娘咁多年，是咪仲係a0

黃金sir同牙波兩個
簡直係兵哥同兵弟

我 dix 要修身了

樓豬唔係反契嘅咩？

黃金親衛兵

有好感了

今晚係咪成集都冇波

牙檸講野成個老母咁

牙新去左TVB做
不了

牙檸又肚仔餓

幫牙魚報驚

新 >>>>>>>>>>>>>>>>>>> 魚

唔係呢 唔係呢

唔係呢

隊長做乜鳩阻住人溝女

TIGER

檸魚要錫啖先？

咁你都加油㗎啦喎

黃金cls

真係好煩

又走音

似係

好鍾意呀檸

走呀

安開始心痛廢魚

本post名言：只迷角色不迷真人

屌你老味 做到偷情咁

因為佢都想溝

牙魚斷手ready！

又爆post

唔係話簽咗tvb咩 定另一個

做兵做左十幾廿年真係慘
又算靚仔
出去溝其他女都得啦

宜家連波都未有得揸過

笑死

肯定奶野

魚挺起胸膛都幾man

我鍾意

tiger

唱歌都係咁啦

呢啲真係自己攞嚟

唔好啦

斷晒兩隻

唔該幫我講咗

之後真斷

牙魚整親之後安安內疚

一陣入醫院

要斷手了

係咩

斷手流大師兄

人哋練左手，佢都唔試吓練左手，真係夾硬用右手

要入廠了

入醫院

Gg

打一下痛一下
呢d on9真係自己攞來

已死

真斷啦

入院了

丁佢同組黨無衝突

抵啦

on9魚

4隻腳斷淨2隻

唔準你咁講

好煩
今集咁多魚安

殘奧得分手

真係柒頭皮

講左啦

阿魚落腕仲勁

bye*8

抵撚死 唔聽人勸

Molamola

嗱話咗你架

自己攞嚟賤

啪 咁就整傷咗隻手

must not fap!

髮型都係老母

安安要照顧佢啦

其實牙魚點解唔似有180

有人話簽咗邵氏咋喎

抵撚死

真係抵你死

on9 jai

gg

做手術

迷檸黨歡迎你

抵啦，廢左隻手

波！！！！

出事出事

心痛牙魚

可以問QK 佢有經驗

Bobby

molamola

牙波

bobby!!!

🐟🐟🥺😭

有啊波

自己攞黎

等到星期一

Chris1上位

食金拱門脆辣雞腿包

又話轉左會嘅

係咪衰

牙魚係咪弱智 身為運動員點會仲搞咁多

波波

係啫,但都唔洗迷

力圖(冇魚)>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>新>>>>>>>>>>>>>>魚

食嘢食得咁爽

李嘉欣：我真係恭喜你呀

😭😭😭😭

係咪安安開始愛上魚仔

唔係你錯牙媽咪

牙波啊

全部都衰

193

收咧了

魚仔

之後安安日日去照顧魚仔

而家攬埋傾妹

告解

牙魚（非弱智）

啲對白好有cctvb既味

肥仔

媽咪（有鳩）

屌

屌你個魚 胸鳩我牙檸！！！！

有牙波

安安呢個look好柒

搵我？

193唔洗磨合期，冇罵過架

美人講就毫無說服力

好基

哦~~~~~~~~~~~~~

有冇覺得stephy個女教練frd好正

波b出來了

最衰都係牙波轉隊
成班衰仔姓賴

愈整愈衰
好撚on9

肥魚

哦～～～～

賴得就賴

轉咗會都可以去探FD病姐

jerdan

Edan戴帽好似佢大學個look

魚仔暫時都仲好樂觀

執咩衫呀

係 即刻unfollow

見到

執底褲

點解唔係牙蟲幫佢手

條頸巾

傾：駁唔到 好似真係我錯

傾妹條辮咩料

傾波又耍花槍

魚仔好得意

發現左

個辮柒撚到

無啲禮貌

最衰都係呀傾

噢條頸巾

後知後覺

佢老母有冇探佢

好樣衰

成日咁得閒明明嗰邊地獄式操練

係

食咁多

好得意 。。。。

佢暴食？

出院肥過肥仔

牙魚係咪有啲禿頭

有鳩既李嘉欣

cls 買咁撚多嘢
Chris 2 2.0

咁多野食

好柒

閪魚個roommate到底係咩人

唔食pizza？

傻了?

自暴自棄

一定冇啦

化悲憤為食量

其實果幾個月做下治療同練下體能就過去
搞咁多野

好似個弱智咁

佢自暴自棄

創傷後遺了

冇阿里送pizza嘅

情緒有問題

放題咩

痴撚咗線

係囉 關佢撚事

食到咁手好返都肥到冇哂體能啦

有無人覺得ian好似花鼠最矮嘅隻

CLS食咁多

pizza man送pizza未？

自暴自棄中？

笑死 bulk緊?

暴食症

又蝦牙檸

幾可愛

屎塔又西

阿檸應該都好想食

牙傾最好
好彩佢教牙波打波
我先有得睇牙波打波咋

醫院太遠不了

阿里呢

老公食漢堡包好可愛

幾frd先會幫同性朋友抹嘴？

可能係😊

扮出黎

係咪扮咋

3p

家瑜

睇預告以為佢生鬚原來係嘢食漬

幫佢出下火啦

Ian食完到佢

媽咪

😭😭😭

姜濤表示好想做呢場戲

摵自己塊面？

傾妹：關你撚事？

唐仔又黎料

好煩呀魚，仲衰過固定嬲

契仔個頭好似咁禿咁嘅

自己攞嚟怪who

咖哩國有武肺

心痛魚bb

竟然睇到有啲心痛

你自己拎黎

牙檸仲係到食爆谷

牙檸仲食

Stephy媽媽睇得出

那以前有朋友係咁
暴食要

明明自己唔聽人講係都要殺波

偷食咗

成班咁sad 牙檸仲食緊野

哇屌咁好戲

其實本身佢都肥肥地

自己攞嚟衰

叫咗佢3個月唔好打又唔聽

牙檸仲食緊

阿檸偷食

家瑜好崔淚

呀檸仲有心情食嘢

阿檸偷嘢食!!!!!

So cuteeeee

屌檸偷食爆谷

演員本人想食only

阿檸仲食爆谷

點解唔洗著病人衫

條臭魚個格閪撚到

搵阿里

送pizza先係正職，拍電視劇係副業

佢都係過來人

牙檸係都要食

食到有鬚咁

Pin please

練左手 之後對翔鷹最後一分用左手贏牙新

食左粒爆谷

牙魚個頭好厚

想星巴佢

牙檸好QQ

遠睇好似鬚

係佢自己拎黎架喎

好似鬍根啲醬

鐘意魚

咎由自取啫

自己on9 唔抵可憐

真 少膠 劇情需要

佢啲鬚想點

自己搞成咁仲發脾氣， 傷咗繼續練就預咗㗎啦

食得唔好嘥

好撚cute

練完約埋一齊去？

自己衰仲發脾氣

我愛家瑜

好撚Q

劇情一定係練左手打

係咪STEPHY以身作則教魚仔面對傷患?

唐仔似油頭毒撚

魚個頹樣。

魚

好可愛

迷魚黨歸位

X2

其實Ian做魚仔個角色做得好好，好自然

難得有得食喎趁kayu見唔到

抹咀啦
生鬚咁樣

咪搞 我有男朋友

我都以為係

牙魚可唔可以抹下嘴先
咁樣好似留咗鬚咁好柒

瑜媽

姜濤:

阿里呢屌 呢個老友竟然唔黎探佢

抹嘴啦好嘛？

King妹係有啲似陳敏之

你愛你嘅國瑜啦

可唔可以抹咗嘴先！？

同意

sam sam

係😊嘅話佢點會成日躝去波傾房

力圖 (gay)

後生仔邊個聽

自己攞嚟衰，韌帶撕裂真係手尾長

抹嘴先啦屌

高額

真

揭人傷疤

#反契大聯盟

牙魚真係好撚樣衰

你起碼抖個幾兩個月先打啊
睇完醫生就繼續偷打

唔好🥺

阿檸，魚仔咁唔開心你都要放粒爆谷入口，食嘢真係咁重要?

鬚根魚仔

魚仔一矢中的

次次都係阿魚點醒家瑜

練左手劍

腳係難好過手架
手都可以唔用
腳點唔用

好多嘢食

牙魚我幫你斷手okay？

你有道理

橙

邊有咁誇張

牙傾嬲嘅part俾咗閪魚

其實抵死!!明明唔打休息排就無事!!!!

廢魚：黎啦 互相傷害

以為佢生鬚

佢係咪生毛

心痛

斷ACL係兩回事喎魚哥

肥魚鬚都唔剃
想幫佢抹嘴仔

一樣係心理病

佢留鬚都幾好睇

有左手姐

轉左手
做牛若

練左手囉

今集好老土

抵你死啦

屌你自己攞嚟嘅

忍唔到

身教

我地練左手好無啊魚b

要喊啦

唔好同我講
係老土橋
雙刀流呀

抵死

屙屎唔出個樣

唔係話傷到條筋咋咩

想幫佢抹

本性演出

自己唔聽繼續練 關人撚事

佢好似都帶打排球
做運動員應該明白個種情緒

想喊但係無眼淚

明明抖3個月 就得
依家搞到可能打唔番

可唔可以抹咀

好悶

除左抵撚死之外 唔知講咩好

咸魚

特別係自己個呀媽要黎睇

轉左手劍

真 頭先個shot好似

練左手囉

足球都有人可以練到左右腳一樣咁勁

學 Kobe 咁 傷果一年練左手囉

二撇雞咁樣

再格硬練習咪傷多兩錢重

好心痛

都話牙傾有魚心

轉做自由人，搞掂

我卻哭不出眼淚

肥魚：我呢世仔未試過對一樣野咁認真
講緊我

眼淚都無

最後會唔會嘉瑜打返波鼓勵魚

唉

抹下咀先啦 仲要zoom近

好沉重

對唔止牙檸開心同唔開心都鍾意食野

好似喊唔出

同阿傾爭

佢有白頭髮

陳卓賢喊戲
10分有幾多分？

家瑜 啲戲好正

全世界唔理你，花姐都會理你

佢真係做得幾好

魚哭了

又同阿傾撞位

兩場喊戲都無眼淚

媽媽好好呀

契仔喊唔出，同固定琴日即刻有對比

隻手仲要用嚟打飛機

牙傾最開心

唔珍惜自己啲子彈
咁經咩

傷一次就收皮？
D足球員唔知傷過幾多次啦

望家瑜頂住先啦

谷唔到眼淚

6/10

啲鬚根多到

牙魚啲戲幾kam

都係嘅

其實佢係做返自己。

轉第二隻手打

成日搬你條契家佬出嚟講

認真練左手啦

牙魚（被強姦的肌肉妹仔）

-10

膠毒 左手劍！！！！

安安要賣身比佢了

啲彈匣跌曬 上唔Hole

真係

契魚呢個角色都幾抵死

膠戰

屌 07分完？

嫪毐

方丈啱啱有一下好似幫牙魚抹嘴仔
方丈b sweet sweet

好似醬

嗰個唔係方丈來咩

4/10
marginal pass

喊戲牙傾屌打

又講

手

啞吖～吖亞～

其實都係想阿媽望佢一眼

膠戰好似幾好笑

呀傾鼻涕都飛埋出嚟

咁先凸顯到佢好慘

不如介紹吓黃金個神醫俾閪魚 反正落咗訂

係因為冇得同阿新打

練埋左手打波lor

9/10 差滴眼淚

是

洗唔洗咁mean

有edan

我嘅眼裡只有牙波

佢係過來人

3萬

仲餵佢飲水

Background music

紮起咗個頭仲似

從那天起我戀上我左手

家瑜同牙魚一齊去睇醫生啦
家瑜用自己話返比牙魚聽
點樣面對創傷後遺症

造星3係咪就做完

Edan膠戰

睇完男排一齊追膠戰

一路擔心Tiger 一路食

真人都係咁串?

笑撚死

我好專一 有Juju就夠

嗰個醫腳㗎

呢樣先慘

邪惡bgm有聲

Zeno琴日鼻涕都流埋

係喎

去睇3萬蚊神醫 落咗訂反正

真係自己攞嚟

拎返個mean值

戴亞比

佢平時講膠膠哋、串串哋D對白都好正

可能編劇令到佢可以本色演出呱
之前無留意佢

練左手囉
本身有幕睇阿新練緊左手 諗住佢練波係練左手原來唔係

唔怕 仲有左手

佢擔心嗰下真係一睇就得得出

佢講先架美人

好似流離就死咁，個個喺走廊等

Ian!

做埋下個禮拜

阿魚係咪喊唔出

真係好靚仔好得意

其實都幾on9
時間線要上甲一唔敢寫佢大傷1年
抖幾個月就瀨晒屎咁

想幫一個跌低咗既人企返起身
最佳方法就係由一個跳低過既人示範俾佢睇
姐係劇情會寫stephy正式面對逃避多年既心理創傷

花蛆 + 😊：10/10

10/10 ian bb

唔準用哥哥啲歌講魚

家瑜介紹氣功師傅畀魚仔啦

江華？

氣功通全身

叫魚仔睇個氣功先啦

Jeffrey ngai 玩遊戲節目

咩啊嗰個氣功大師救到個癌症末期㗎嘛

啊魚唔討好
可能係啊契唔討好

9分
全部都係畀d鬚

牙魚表示濕濕碎

冇得比啦屌

好愛Ian

唔一定收皮，
但足球有d球員就係韌帶傷過就無以前咁勁

想幫牙魚抹咀
想幫牙魚執衫 （聞下衣櫃陣除）
想畀牙魚瘋狂西面

珍

老外

佢呢d廢中係咁 講黎講去三幅被

造星都可以造到有眼淚

契幾好戲
外型又得
預左俾人負皮

有兒登一定好笑
想睇佢係唔係又做老鼠屎

啊！！miss咗！
一陣重溫下先

Zeno喊戲好過佢

轉名得唔得

應該會啦想知邊個做神醫
應該神醫唔WORK 家瑜打返波鼓勵

Same

第一次做戲同zeno比係幾唔公平
但真係高下立見

係囉 以為佢受佢激發都練左手
點知夾硬練右手咁傻豬仔

大波到

從那天起我戀上我左手
從那天起我整斷我右手

結局唔會咁on9 係打蝗隊拎界一冠軍呀

鬼佬鳩叫

著咁多衫做gym

追完劇追節目

黃金蛇就係希望

黃金sir對波

桌腎撚有喊到？

黃金兵

反契

尋泰記？

基本上傷過都一定表現變差

煩膠

黃金好正 點算

金仔

黃金蛇真係好大波

黃金兵幫家瑜落台sweet

梗㗎啦

我最客觀 8/10

阿～丫阿～

做咗手術lu

想睇美人畀契仔當condom

咁快做完手術

講真傷得唔算重

傾涕

手術好成功，但係隻手斷咗

黃金大將軍

黃金兵
十年兵齡

認同 好多都好似佢地本身個性格

兵係冇咁易退役

大方係做大將軍大嘅必備特質

@GIF

伊巴真係cls

但係同Zeno戲份差唔多

金瑜係咪情侶衫

談心

黃金sir胸肌
想瀨了
成班毛都未生齊既細佬算係咩

新人來講算好好啦

牙魚咩事會咁
啱啱先番到屋

天命最高！！

黃金好好人

點解有國家！

咩叫正義 咩叫良心

讀書
考第一

編劇cls

有冇正義

咩叫良心

有國才有家

咩叫正義良心

咩叫正義
叫咩良心
你既夢想唔好係做黑警就得㗎啦小朋友

正義 良心 點解考第一

覺得佢忍住唔想俾人睇到佢喊
所以擰歪面喺床嗰陣先喊

嘩

第一套 我覺得都唔錯架啦

咩叫做良心
點解有國家

仲有一節咋？！

Cap圖啦

點解有國家

邊個話牙傾戲屎？

正義 良心

屌你成日負皮我扮咩關心魚

四個問題 講哂成個2019

黃金sir呢番說話好正

真係黃金

咩叫正義
咩叫良心
點解有國家

貼多次先

咩叫 正義 咩叫 良心 咩叫 國家

黃金sir黃到金

黃到金

開埋暖氣咪可以谷汗燒多啲脂肪

濕身啦

黃到金 sir

牙傾嬲唔嬲？

老母真係冇探佢

條廢魚心不對心

有家才有國呀

你改得嚟，我出咗院啦
好sad

因為我想知劇情

傾魚黨出黎

問緊林鄭點解年年考第一都可以冇咗個良心？

而家淨係想佢同Manson BL

傾仔重有無得做自由人

King就嚟用花灑淋佢

屌 推得快到lag機

頂

係咪BL玩水啦？

口不對心
唐仔

魚傾水著

又嬲

牙魚係咪住私家

Let's get wet

其實係咪冇budget點解咁快丙組打到上甲二
收左新人又無乜戲分

你up乜

睇完造星就覺得固定嬲好0

佢堆外賣冇郁過

嬲mode火力全開

牙傾幫佢出火呀嗱

牙傾做咩關門

用水淋佢啦

又要Chris 3自由人

傾魚嚟料

嬲嬲傾又要出番嚟

咩叫正義咩叫良心
問容海恩啦

嚟啦嚟啦

佢主動拎啲枕頭比牙傾做咩

傾魚

固定嬲

到呀傾屌醒佢

牙魚淪落到如斯田地

牙傾屌醒牙魚

打啦

幫佢出火

讀書係咪一定要考第一

傾魚做愛未

濕身

被人淋

廢魚做乜咁對我傾

今次到牙傾鼓勵人

啊傾仲要有幾多對CP

又揭佢張被

玩水

魚傾玩水戰

牙魚都咁樣對過牙傾

砌返場先啦

似咩？
似一個壞咗嘅人

水地獄

好似shitty個痴線佬

全部同我企起身

面青口唇白

Chris 123 ready

嬲啦嬲啦

牙傾周圍勾三搭四

魚仔做1呀King做0

又濕身

啊魚真係閪到好乞人憎

隻手可以濕架咩？

2213 第一次嬲

嬲呀！

淋個病人真係好咩

嬲得好基

king 你幾時唔嬲㗎

堅‧嬲

兩兄妹都鐘意玩濕身

又嬲啦

牙傾你咁樣同牙魚玩水對得住牙波咩

個花灑無辜㗎

咀佢啦

唔係冇budget
係冇集數

好嬲呀好嬲呀

痴撚線

打佢啦

嬲！

肥魚自暴自棄好man
好愛佢。。。

又係你自己唔休息夾硬打

顧定嬲

頹魚

牙傾好花心

濕身play

嬲

做返嬲戲

手術傷口可以濕水

兩兄妹都鍾意濕身play

做完手術可以濕水嘅咩！？！

嬲了

濕身
兩個會唔會擦出愛火花

牙魚對波好大

又可以嬲！！

固定嬲認自己嬲

cls play

牙魚準備又玩水

白色衫玩水好能仁啊屌

你邊集唔嬲？？？

固定做gay呢條路好似幾好

屌你 真係get wet

牙傾：白衫淋水

又嬲啦屌

天才少尷

隻手唔濕得水

咁overall我覺得ok
但真係連續2場喊戲出晒戲扣晒分

傷咗仲俾傷口掂水

對唔對得住牙波

魚仔同牙傾兄妹都玩過濕身PLAY

佢終於認嬲？

有水頂住可以唔真喊OK

一齊嬲

傾好戲過魚

「是但，你想點就點」

傾終於嬲了

信錯你喇 垃圾魚！

Gay到核爆

牙傾

廢柴！廢魚！
我睇錯你呀

起身 全部同我起身

個post快到

牙傾發脾氣好可愛
成個零仔咁

濕左水合埋眼有d似金宇彬

固定嬲因愛成恨

牙傾carry左班仔啲演技

一濕就現形

本身係gay

牙魚可以抱起牙傾嚟屌

花灑洗禮.... lalala lalala

固定又嬲喇

契仔個樣被水淋完之後衰咗咁多嘅

Ian bbg

貴圈真亂

我都想講

多得佢唔少

余俊賢全身濕透

哇 牙傾好受

屌笑咗

好gay

首bgm 應該要用返呀妹嗰首

King用水淋佢係咪想佢隻手再廢啲

其實佢係咪真係gay

係viu 冇budget

點解呀
點解又要咁gay

西醫唔怕掛
跌打先唔得?

可以唔使自己谷眼淚 本身塊面都濕

傾嬲果陣咁 gay 既

練左手咪得

兄妹丼

牙魚個下巴仔

今次牙嬲好似好睇咗
定我條線set低咗

阿里：你係咪男人黎架，我聽日就返科威特同撤達姆扑命

又假喊

佢根本就係gay

king d戲屎撚到

牙唔好唔開心

點解花灑都有特寫

幾浪漫

牙契真係唔可以露額，一露就薯過薯仔

做gay幾好戲

最後個花灑shot
係唔係屌左？

都唔關事

似係 其實係咪真係

咁到底玩水嘅意義係邊

人黎 翻睇病房CCTV

固定嬲 喊戲值幾多分
10分滿分

牙傾你仲有bobby㗎

好尖尖

影完花灑影灑水系統

好慘 要屈腳坐

唐仔今日 三場喊戲
都無眼淚

今集 mvp

典解牙

個妝

牙蟲冇嚟探過病

第一次拍戲黎講
Ian 演技真係幾好

認真 我喊咗

點解瞓到咁多日
唔踢佢走?

不嬲都好睇

因為喊唔出

演技問題

固定gay

點解律師無出現

果然親生

又到返佢啊妹一條魚比同一個屋企玩

真 佢今次嬲無令人反感

屌你

牙魚咁樣把聲好好聽

仲以為會長啲戲

佢一向都咁好睇

你姐係話佢樣衰姐

日久生情啊你

有錢到住咁耐單人房

醫院出面係球場

突破盲腸

咩醫院咁好 樓下就係運動場

仆街呀

兩兄妹口味一樣

咩醫院下面有個運動場？

樓下係運動場？

點解牙魚唔洗著病人衫
點解醫院有運動場

嬲得合理嘛
之前小9器

點解醫院下面有運動場

唔係無理嬲就唔反感架啦

係啲頭髮呀

牙傾都唔知食咗幾多條仔

魚仔住院咁耐佢女神探都無探過

入左啦

搵一當打針啦

情趣嘅嘢...

爭仔

Ian 做呢啲閪面角色好有神髓

有冇人可以key契魚個樣上ck姐度

仲以為佢搵蟲蟲嚟

基

好似同stephy傾緊電話

其實stephy係靚過以前好多

戒毒所出面都好多人販毒

醫院有運動場？

女神係唔會探兵仔

3p is awesome

黃金蛇最尾會唔會得米

好rocky 6咁

可能傾兩兄妹都係喺濕身PLAY度製造出嚟

ALL WE HAVE IS NOW

邊間醫院

Stephy 型到

好過佢前面可愛啲樣!

Stephy

牙蟲 is condom

蟲蟲 老母 阿哥都冇嚟過

呢個鏡頭stephy好靚女

好閪

牙瑜

屌笑到噴水

家瑜都係力圖社工

家瑜去做排球員邊個去教力圖

又說爆post

叫蟲蟲畀佢打飛機
即刻康復啦

呢幕幾感動

你估力圖啲仔好窮？個個中產以上

醫院下面係球場

你係女神會唔會探隻兵

方便做物理治療

想知 下面咁大個緩跑徑

金都

本色？

叫蟲安慰魚

真
以前真係麻麻地

支持家瑜

屌你ck姐

攻略所有仔仔

家瑜個傷同打天下既一當一撚樣 都係咁鋪排

想俾閪

黃金sir 好好

本色演出

可能佢喊唔出先專登加呢場濕身比佢

廢魚
少少事就咁

Ian隻眼

書都唔駛讀啦佢地

家瑜好波

屌你咩

做緊自己

做埋呀波個份

我愛呢段bgm

STEPHY 真係好靚

次次聽親呢首bgm都眼濕濕

女人味

黃金蛇係家瑜專用社工

家瑜係咪要打針再出賽

閪聲好聽

加埋呀波就4p is awesome

本身好返嘅
但因為傷口濕水成隻手要切

好勵志

每集牙瑜都carry

即刻覺得正常咗

由內面靚到出外面

希望係今天呀香港人

Stephy演技carry

閪始

閪...閪...閪魚仔

皮膚好好

英國保誠

塊面燶到

好感動呀媽咪stephy

屌咪就係 做完手術冇耐就濕水

魚仔都唔差

余妹：你哋傾乜柒

好耐以前包包面
而家瘦左

今日！即刻！

勵志瑜

兩年後甲一
陳子豐啱啱好返黎求婚

個樣勁閪

魚仔個樣可唔可以唔好咁閪

正式閪始

條魚炸左都無人食

呀寶

知唔知個歌名

好撚靚stephy

正到痴線